Grad din衫裙用咗幾錢去買

本身預咗一千 但之後有朋友點醒
最後淘咗條露膊短裙返嚟
三十蚊樓下
仲要幾多人讚好睇

相呢

唔著一蚊都唔洗

樓主你grad din著嗰對鞋賣唔賣

H&M 搞掂得啦

[img]圖片網址[/img]

我想要你件衫

畀面啫，好睇？你樣都唔撚掂啦

萬幾蚊買左套ermenegildo zegna
d布料好靚又輕身，個cutting又fit

二三百蚊好似 係g2000買

個陣度身訂做左套西裝 揀左navy色 用左差不多一千銀
依家次次要著老西present都係靠佢
值回票價鳥

有圖先可以幫你做rating

你個名

3K

咁都ok阿
最慘係買得貴 但太浮誇之後都著唔出街

我買g2000都1999啦 你訂造1000 ？

借嚟聞下

男人老狗著乜撚嘢裙

冇圖

$0
T-shirt 牛仔褲

加埋鞋 500蚊左右
不過啲衫同鞋之後都有一直著 抵返

1000唔係實數啦 應該比盡唔過1500 個陣上高登追post搵到
不過已經三年前 唔太記得幾錢